﻿\begin{enumerate}
\item Quóniam eleváta est magnificén\textit{ti}\textit{a} \textbf{tu}a,~* \textit{su}\textit{per} \textbf{cæ}los.

\item Ex ore infántium et lacténtium perfecísti laudem propter ini\textit{mí}\textit{cos} \textbf{tu}os,~* ut déstruas inimí\textit{cum} \textit{et} \textit{ul}\textbf{tó}rem.

\item Quóniam vidébo cælos tuos, ópera digitó\textit{rum} \textit{tu}\textbf{ó}rum:~* lunam et stellas, \textit{quæ} \textit{tu} \textit{fun}\textbf{dás}ti.

\item Quid est homo quod me\textit{mor} \textit{es} \textbf{e}jus?~* aut fílius hóminis, quóniam \textit{ví}\textit{si}\textit{tas} \textbf{e}um?

\item Minuísti eum paulo minus ab Angelis,~† glória et honóre coro\textit{nás}\textit{ti} \textbf{e}um:~* et constituísti eum super ópera má\textit{nu}\textit{um} \textit{tu}\textbf{á}rum.

\item Omnia subjecísti sub pé\textit{di}\textit{bus} \textbf{e}jus,~* oves et boves univérsas: ínsuper et \textit{pé}\textit{co}\textit{ra} \textbf{cam}pi.

\item Vólucres cæli, et \textit{pi}\textit{sces} \textbf{ma}ris,~* qui perámbulant \textit{sé}\textit{mi}\textit{tas} \textbf{ma}ris.

\item Dómine, Dó\textit{mi}\textit{nus} \textbf{nos}ter,~* quam admirábile est nomen tuum in u\textit{ni}\textit{vér}\textit{sa} \textbf{ter}ra

\item Glória Pa\textit{tri}, \textit{et} \textbf{Fí}lio,~* et Spi\textit{rí}\textit{tu}\textit{i} \textbf{Sanc}to.

\item Sicut erat in princípio, et \textit{nunc}, \textit{et} \textbf{sem}per,~* et in sǽcula sæ\textit{cu}\textit{ló}\textit{rum}. \textbf{A}men.
\end{enumerate}
